總辭到底點幫到場運動？

1. 臨立會本身已經係違法，唔會因為佢委任左邊個而增加左個合法性

2. 泛民即使紀錄唔好，但留低都尚且有機會投反對
辭左就連果個機會都冇埋

其實除左發洩私怨同分化之外，我真係睇唔到總辭可以點幫到場運動？

無民意授權講hi咩

我係問緊總辭點幫到成件事
唔係問緊總辭既理據

投反對阻止到啲咩，咩23條明日大嶼有心過一定過到，咪講咩可以拉布神早改到隨時趕你走

投咩反對，有撚用？以為自己35＋呀

咁所以總辭可以點幫到件事

咁總辭可以點幫到成件事
投票冇用 vs 票都冇得投
總辭到底有咩咁大魔力非做不可？

即係講到尾
總辭只係情緒發洩？

係無架

然後另一邊會話留起度都係無用

所以公投決定啦

我只會覺得港共一定趁機會推出哂所有共產黨嘅指令，可能講緊一個月搞掂

投反對都阻唔到要通過既野通過
都係幫唔到運動

降低佢合法性囉，連花樽都冇埋，雖然佢地都唔care, 但係國際迴響會大好多。

推

好多人個論點話接受委任=增加臨立會合法性

人大委任根本唔跟基本法
你問人唔犯法有咩用
唔強姦有咩作用
無架 強姦犯法囉

原則問題 關有冇好處咩事

違法就違法 咩叫降低合法性？

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

- 分享自 LIHKG 討論區。

冇用，人地撚狗，你自動伸個頭俾人撚咁撚啫
忍辱負重呀嘛

其實我支持佢地入埋共產黨或人大抗爭

即係原來唔係想贏
只係想要個貞節牌坊

政權個合法性，雖然係啲打飛機既野

之前個23年贏過啲乜,幾十億人工？

人地有冇叫佢地入先？

總辭－＞出國－＞海外流亡議會，去英國推反一國兩制戰線又得，去美國加速制裁又得，去台灣建立流亡支援又得
佢地有抗爭意志敢去做就得，加速香港獨立

加速攬炒 先破後立 先死而後生
明就明 唔明嘅勸你都係唔好掂政治

唔總辭一樣做得喎？

接受委任根本不合情不合理 點撐呀

我唔知
但接受人大委任又點幫到場運動？
我只知
接受人大委任幫共產黨維穩就一定有幫助

臨立會本身已經係違法
佢委唔委任/委任邊個都好
都冇加速話任何野喎？

起碼仲有3份1否決權？

原則問題+1
總辭＝拒絕委任，係最自然嘅反應
burden of proof應該係支持留任嗰邊
而唔係好似樓主咁問返轉頭

人大推遲選舉，係港共政府委任...

就咁總辭緊係廢
下一步係臨時議會
唔攪就唔好話自己係抗爭緊

天真的飯民在獨裁體制抗爭的可能性

杯葛議會唔洗理臨立合唔合法
之後嘅之後先算 總之 呢一刻 總辭must 係基本
你諗下啲人話要留任嘅point 係乜

可以，咁執行李未，支持期望下個月見到泛民組織左海外議會

Burn Hill 解釋得好好

唔好失去五眼聯盟

佢地要放棄一條路線行第二條,根本有責任解釋點解一定要咁做
而家市民冇咩傾過就放棄議會,點講都唔通
咩中共好希望有泛民留係入面增加合法性個d算把啦,既然都覺得佢撕破哂所有偽裝有合法性既門面,仲覺得中共想有泛民係立會?
恨不得你地泛民以後唔好參與tim

哈哈
咁反唔反到明日大愚吖？

就咩要幫對家做呢場戲？

問題係”是否接受中央委任”

1. 點解明知係違法議會都要接受中共委任入去做？
2. 轉貼
3.民意授權嘅任期已經完，點解要接受中共委任？

可以拖下時間咁

咁到底杯葛既意義係邊
係咁憎泛民既取向覺得佢攞地廢既
佢杯唔杯葛都唔會影響到流亡議會
反正佢地都唔會入到流亡議會架啦？

唔總辭係搞衰件事
依家講緊人大直接委任冇選舉既立法會
唔可以俾呢件事合法

原則上如果係支持民主自由 石民意基礎嘅
都唔會有可能接受委任 被委任者肯
我地授權者都唔會肯 有冇問過選民??

再講 中共高調agree 延任 咁你話呢樣野對中共係好定壞
敵人擁護嘅我地就反對
敵人反對嘅我地就擁護
政治bb班 呢啲野唔係要人教下話
自己睇多啲書啦

你知唔知全體延任就係中共對美國既讓步

條，都立咗割安法啦，有咩唔立得，佢地track record咁差，重諗住佢地抗爭到啲咩?

可以dq, 可以割安法拉人，比你拉到布佢地都唔敢，搞鳩咩。佢地有冇被告割安法而坐監嘅準備先? 你睇下omdb

都唔好講，冇民意認受啦，依樣都可以硬食，咁以後唔使選啦，咪好似臺灣以前咁萬年國代囉

共匪叫佢地入都知咩事啦，冇啦啦會咁好死

係喎 咁閣下係e場運動既角色係？
又外判抗爭推個波比人？

樓主真係好廢
奶緊共產黨袋底D老泥都仲係度話我合法性交緊

你到底知唔知咩叫民主架大佬
你嘅言語背後帶出緊嘅msg真係睇到我嘩咁聲

咁總辭可以點幫到成件事

點會endorse到
基本法跟本冇講過有呢樣野
成個臨立會都係僭建出黎
佢委任呢件事本身已經違法
唔會話委任左邊個 個合法性突然就會高左喎

其實要睇點操作
如果冇一個plan講到之後會點做，討論走定留都冇意義

首先唔係總辭，係拒絕被委任入違法議會。其次民主派唔會因為違法既議會而分裂，已經救左場運動。

搞唔掂，香港人幾時可以唔跟土共
Set嘅士碌架⋯⋯

點解要揀A or B?
AB要曬唔得咩？

家吓大家話唔總辭
會俾國際睇到我哋無抗爭意志
咁唔通單單總辭就夠打土共？

要show俾世界睇中共港共
唔係香港合法政權
就應該把心一橫
喺海外成立影子內閣
最理想係英國

當彭定康喺海牙法庭
成功拎返香港治權
喺英國嘅臨立會就即時可以運作

當然未必個個議員有膽量
或者無包袱又出到境
嗰啲想留低議會抗爭咪由得佢哋

依啲先係win win呀！

泛民唔會有反對嘅空間，政府想過咩都唔會有人阻到，咁泛民留喺度做咩？

夾硬留喺一個冇正當性嘅議會就係為左喺入面推遲投票幾分鐘？

總辭係一個突破，係要泛民唔好再妥協政府

總結，留=一如既往，冇用，唔留=破局，無限可能性

問咗好耐
隨咗換來國際社會關注一日外，根本無得著。
點睇都(又)係一班人想逼泛民收皮，多過想有益於運動。

btw又係同一批人成日話抗爭就係要無底線全面抗爭，而家又企係政治道德高地傾民意授權
再加上，民調未出，根都無人知民意支持邊一邊。

咁點解一定要由現任泛民去組流亡議會？

唔係叫總辭 係拒絕中共委任
有民意授權先好入
支持公投 交比香港人決定

唔係總辭 你任期一早完左
依家係唔做人大委任既議員

講總辭既其實都俾D PR一早偷換概念哂

個理據就係個重點 你就反而想撇開唔講 事實就係總辭同留任兩樣都係阻唔到惡法通過 但總辭至少符合民主原則 拒絕人大非法委任 明未？

你辭
佢要諗方法補翻D空位，但又唔可以搞投票(防疫)
最後會點樣補翻D人入去？
自己諗

總乜撚野辭？本身佢地10月之後就唔撚係議員

根本就已經唔係「總辭」
任期完左退落黎係理所當然
五眼同全世界都講緊延期投票同臨立會係非法
你所為代表香港民主陣營嘅人居然加入對家個非法飯局
點都講唔去

中共可以同國際講: 拿而家仲有泛民留係議會架, 絕對唔係政府玩晒架, 仲有反對票架

佢哋繼續做都冇用

總辭唔一定得，但留任一定唔得。
有咩驅使你繼續行一條行左23年都失敗既路呀？係愛呀定係責任呀？定其實係錢呀？

樓主唔會回呢啲

中共緊係恨不得啦
但中共係面子大於一切
佢要世界覺得香港仲係正常運作緊，中國兩制獲得舉世認同呀
你啲制裁呀乜柒呀係冇撚用既

講白啲，就係中共既劇本到係有23條販民坐係議會廳到

1. 違法你都奶住去，即係你挾持四年前嘅民意增加佢嘅認受性。
2. /留低都尚且有機會投反對/，笑話？國歌法反撚咗去邊？

即使之後有咩惡法，可以expect 同國歌法通過嘅情形一撚樣。
而中共就可以話贊成嘅人多過反對，有民主架咁樣，撚狗咁撚。

美國冇叫你辭
彭定康冇叫你辭
所羅門都冇叫你辭
你所講緊既野只係你心裡ff

有反對派
有支持派
又可以確保通過
撚下你地 你地就成隻狗咁 我要飯我要飯
民主尊嚴去左邊 市民既尊嚴去左邊?

要做既係 講政府同人大做法係非法
係一個冇民意支持既選舉
成立新立法會
由初選結果去擔任

我知佢地唔會做
因為佢地追求合法安全
佢地所謂投票工作是但叫一個人上去都得
冇撚用 廢物

因為有民意授權
初選勝出嗰班都得㗎

track record太差
例如：高鐵、三跑、國歌法、沙中線撥款、議事規則、反送中
有邊次擋到？

流亡唔係一個其他人可以幫人做嘅決定
講緊一生一世都未必番到嚟香港

國際線-加速世界否定香港議會合法性
對內-團結黃營,泛民本土齊上齊落
下年選舉(有嘅話)-報復性投票

因為叫人辭既人都有個取向：外判抗爭
叫人做 自己冇崗位、冇責任
但人地唔跟佢講咁做 就屌
e d咪叫連登軍師

本土派可以令泛民冇咗議席，從而提高士氣，凝聚同路人！

有啲人不嬲唔妥泛民，咪想趁呢個機會迫到佢地都一定要冇得做

利申支持總辭
但睇唔過眼講到留任十惡不赦

用個腦諗下
點解 Belarus 要搞選舉
點解佢擺明出cheat 都仲要做門面嘢
唔係俾國民睇
係俾外國睇

純粹係留係到無撚用
反正要通過既野都阻止唔到

所以如果淨係留番畀人啲q嗰四個, 而其他泛民總辭, 效果應該同全部總辭差唔多, 而且嗰Dq四子可以留返入面可以落港共面, 而且保持到議會仲有一定反對聲音

但係最大問題一定係白鴿黨班冚家祥, 屌那星口講努力, 但係過去嗰廿幾年努力乜鳩出嚟 想做港共衛星黨出聲啦

真係唔該泛民今次畀啲骨氣出嚟

外國都有曬立場㗎啦
唔通中國伊朗埃塞俄比亞
話班議員留任係endorse政權
我哋就乖乖全盤接受
幾時開始香港人
咁介意班殺人兇手點睇自己？

我流亡緊啦屌年尾走左

睇吓所謂鄺神會點揀囉

總辭引起世界注目多啲，同時唔會幫助共產黨維穩。
反而我想問，留喺度有咩用？

加速香港化為中國一個2線城市 機會大D

你唔好同我講e d廢話啦 而家係叫辭 個個都話係總辭
咁我而家問緊你 總辭可以點幫到成件事

咁冇左泛民 中共一樣可以話贊成多過反對架
搵幾個nobody投反對票有幾難

做比外國看

加速

民調都未有陳淑莊已經行出嚟話全體傾向被委任，你好意思話人企道德高地

你出嚟話傾向逗多一年人工我可能啱聽啲囉

1. 你參與即係你贊成佢違法。作為「民主派」你身體支持極權行為？搞笑？

2. 投反對即係做民主反對花瓶，有咩好處？唔好同我講會抗爭，國歌法係佢地抗爭之下已經順利通過。

唯一好處係拎政府錢，不過泛民賤種唔肯認

PR死開一二邊啦
你件係咩事啊 俾人中出既時候叫熱姑咋

錦鯉有咩高見

主留派應該會答: 增加對家少少成本好過無，因為辭咗就等於無嘢做到

有時覺得主留派愈嚟愈接近投降

我幾時有話要全部辭
分兩條戰線做曬唔得嘅
係要跟土共規定玩？

其實都冇咩野既
本來大家就覺得泛民經歷一年後會有所反思
咁結果大家都睇到啦

第一, 有時唔係有兩條路就要行曬兩條路, 當你仲要明知有一條路係真係死路個時

第二, 總辭係可以帶出信息, 話俾外國知你唔信任個政府, 你突然話留守, 到底留守啲咩呢? 你話好似邵議員咁因為要探望手足而留我是okay的. 但如果只係為咗咩投反對票呢啲門面功夫( 係, 泛民反對票不單阻唔到議案, 當遇到綑綁式議案就真係唔知點算)

集體杯葛 令個議會合法性繼續保持懷疑 國際做子彈 證明香港一國兩制名存實亡 and一堆好處

加速

投反對即係做民主反對花瓶，有咩好處？

本土派千祈唔好去選立法會啊

1.泛民加入臨立會，增加嘅唔係合法性，而係[認受性]/[代表性]
當一班有好大量民意授權嘅人入去議會，變相係令到議會更具代表性。

既然議會係僭建，點解要加入？
我endorse個議員四年，佢憑乜代表我多一年？

2.你都識講係違法，咁點解仲要入？

3.有時唔係剩係講唔加入有咩好處，都要諗加入有咩壞處

佢本人我唔太擔心
問題係佢有政黨包袱
要聽白鴿黨裏面班老嘢點諗
好心佢若果見到民意同埋黨意唔一樣的時候
就退黨啦
唔好畀big雲之流拖累

樓主用緊2個acc覆人定係有隊友呀

空城計
我係林鄭就實即刻過網絡23條

係美國一定會出手⋯
同出tweet

總辭係向國際表明抗爭立場，明確話俾外國知呢個係非法既立法會，調返轉不如你講下接受中共任命有咩作用？

泛民要留唔係因為議會有好大作用，而係佢地得返議會呢條路，美其名叫議會戰線，事實係有糧岀無乜風險

on9

都成年啦，都仲覺得外國政客係白癡咩
過去一年立法會都係話過就過，一樣無人當佢展示到真正民意
突然間下一年就會令人誤會？以為香港有民主？WTF？

monkey 1960年代既社陣同捷克呢件事個教訓,就係係對方佔優既時候突然總辭放棄議會幾撚易出事,永不超生
一場總辭除非有把握可以製造一場危機迫政府倒台/接受訴求/立即舉行大選(通常係民憤去到頂點既時候),如果唔係最後一定係過一排已經冇人記得件事,白白冇左堆議席

點解會覺得留低就等於咩都唔做
照塞個headcount係個所謂既臨立會同籌組海外議會跟本一d衝突都冇

抗爭意志，如果代議士都唔肯去做，全部都係小市民行先，其實佢地作用係咩呢？講緊鄭文傑眾志等等已經行前好多，係海外一直做緊，已經無得返香港啦

辭咗等運到咪又係投降

好多PR風向打手

黎一打block一打 如果係真心膠既完全係D俾人姦到高潮既賤種

再留就叫美帝制裁全體議員啦！

比佢地一個留下的重要理由

不分化 尊重初選 尊重民調
我支持總辭
舊有架構4年嚟阻唔到任何惡法
原因係以下其中一個
1. 未有盡力
2. 根本無力
無論邊一個原因都好，喺現有架構底下都都係無所作為，咁我唯有破舊立新，唔會重行舊路，喺未有新主意時就好應該試一條未行過嘅新路，反正原地踏步都只係等死

街頭抗爭做咩，外國有立場架
無謂搞自己受傷啦
外國宣傳做咩，外國有立場架
無謂浪費錢，放了手足到好過啦
做咩玩Twitter同其他地方聯盟，外國有立場架
d時間去玩好過啦
做咩反對中共，外國有立場架
你唔反對，外國都會做野，反對既話搞到自己就唔好啦

1. 留任臨立會=接受共產黨的委任制
2. 留任可以投反對票？你宜家國安法下仲可以反對咩？隨意DQ、趕離會議場，大把手段可以對付你
3. 請問有冇民議授權留任？邊個俾你做多一年？
4. 留任議會可以表達民意？宜家政府聽民議？

香港人仲未夠表明

樓主見到有答案未呀

個政府不合理地推遲個選舉，唔合憲地搞個臨時立法會出黎已經係唔合情、理、法，然後佢釋出少少好意比你入埋去，跟住你就照入去？留任係一個唔合法既議會同話比全世界聽我地同意政府呢個做法有咩分別？咩叫民意代表？民調未出就自己決定傾向留任？議員呢個位佢自己想做就做架？

另外，拎住個三分一否決權好有用？你知唔知淨係可以阻到議員被罷免架咋。你地辭哂職，無左個否決權影響到啲咩？唔通班保皇狗會罷免自己人呀？真係唔撚知有咩理據留係呢個垃圾臨立會

睇完覺得 CCP係故意分化
話辭職同留守既人
都拗唔贏對方既
包括呢個post

令大家更加團結
講完

咪就係囉，歸曬邊啦⋯⋯
外國都有曬立場㗎啦
唔通中國伊朗埃塞俄比亞
話班議員留任係endorse政權
我哋就乖乖全盤接受
幾時開始香港人
咁介意班殺人兇手點睇自己？

你講呢啲係廢話，你係逼緊人流亡

乜撚野廢話？根本就係違法既議會，佢地都唔撚係議員，咁總乜撚野辭？
同埋你問點幫到件事根本就係假問題，真問題係如果接受委任進入「違法議會」會對運動帶黎乜傷害
起碼有三點：
1. 承認人大權力高於選民授權，破壞民主派基礎
2. 無視民眾意見，獨裁方式決定，破壞民主派互信
3. 兩者加埋必然導致民主派分裂，破壞成場運動

本身就極具破壞性既決定，點解唔反對得？

用吓你個腦諗吓啦
有泛民嘅反對，會令到議案有正有反，起碼都叫有唔同聲音
如果70個建制狗，有幾多個反對都好，都係建制嘅狗嚟
兩個畫面，邊個好玩啲？

成個議會包括泛民都冇民意授權，可以制裁

問題在於泛民無通過辯論，民眾公投去支持佢做嘅決定，我選你做四年議員，無選你第五年呀。佢哋如果自把自為決定，同獨裁政權有咩分別？ 我哋咁辛苦為咗民主自由，點解到依家有分歧連自己為內都唔可以公投決定？ 定係我哋想推翻一個獨裁政權去建立第二個獨裁政權？

情緒發緒屌你老母咁都講得出

所以依家咪就係要總辭去表達呢個臨立會係違法
比國際睇下入面全部仆街保皇唔洗討論做投票機器
你入得去投票係咪代表你承認佢合法？

係咪下屆都唔參選？
下屆肯定都唔會拎到過半議席嫁啦

洗撚講咁多咩
中共港共開晒口叫你留
你信唔信丫？
敵人支持既路擺閒係死路啦戇鳩鳩

生存=一如既往，冇用，自殺=破局，無限可能性

本土派系35+ 奪權情況下去選，或者至少有否決權。唔好投換概念，泛民賤種

老實講
辭係冇用
唔辭都係冇用
係會有d資源 有title幫下外國戰線

但兩者分別唔差太遠
個人認為唔辭
除左攞政府資源
唔排除辭左果d位會比其他建制人士
變相人地有更多資源

唔辭每個禮拜三都可以睇下垃圾會
有時比到d子彈大家宣傳
又有時比到娛樂大家笑下

已經有我地外面抗爭
洗咩拉埋立法會班人出黎一齊
未比佢地係入面做多年

結果係點都冇所謂
唔洗係度鬥黃內訌

我好肯定樓主唔會敢覆

所以就外判比人做 係咪？
你既角色 你既崗位係邊？

你到底明唔明 唔係你一句話辭 就要跟你辭 你乜水呀
辭 都要有目的、有行動 先要辭架嘛 係咪呀？
乜都唔講 一昧就抬出一句：「要杯葛個議會」
ok 比你辭左 當你杯葛左
咁到底點幫到場運動？

如果你地係提出到step 我唔介意支持總辭
但你地冇呀嘛？係咪呀？
左一句辭 右一句辭 原來為淡氣
咁辭黎做乜鳩

乜叫step？ 我講解下乜叫step
step 1：泛民提出最後通蝶
step 2：遊行
step 3：set deadline
step 4：總辭
step 5：流亡政府

e d叫step 咁你地提出過d乜？你地係成件事上既角色係d乜？
我只係感覺到你地係背後推緊人做 自己乜都唔想做
ok 講返轉頭 你話自己流亡緊
冇問題架 咁你係e件事上打算點幫大家？

袁爸講過 海牙仲裁法庭未必受理, 因為個法庭一定會同返聯合國商議, 而聯合國仲有支那呢個永久成員國(有否決權), 所以海牙仲裁法庭未必有用, 但去做左都冇壞

而袁爸自己推緊英國戰線, 已經出錢出力搵左鄭文傑團隊喺英國最高法院申訴緊令英方承認中英聯合聲明無效(支那口交部公開承認左), 促使英國政府考慮將香港主權歸英(然後港人公投自決), 而且相信勝算好撚大, 英國最高法院算係法律界權威, 作出既裁決好有力, 呢個裁決結果將來可以等中共就黎game over既時候拎出黎同英美談判, 爭取俾香港自決主權前途

why not？佢地係所謂民意代表，點解唔做！？無抗爭意志出聲就得，大家就唔會再迫
我地有期待先叫佢地咁做，無期待一早叫佢地食屎算啦

總辭，撚得重勁重easy

撚狗？中共日日都撚緊我哋啦

唔好講23年議會有咩做過吖，淨係講呢一年呢個議會阻到啲乜野呀？係nothing呀，辭鳩埋個臨立會減低佢既代表性同認受性，show比國際睇下香港立法會同人大一樣都係橡皮圖章，跟住根據初選結果去搞海外議會，呢班比共產黨委任既議員憑咩代表市民呀？

第一 個民意授權其實得4年
委任臨立會本身冇任何民意授權
佢委任泛民同委任街邊個乞衣其實完全冇分別
亦唔會因為委任左泛民而endorse左任何野

第二 泛民杯葛左個議會 唔代表中共唔會繼續執行呢個橡皮圖章制訂既法律

第三 其實除咗道德潔癖外 我真係諗唔到有咩壞處

似係你情緒發洩想班泛民賴死留喺臨時立會

係每一步都要表明，但無可否認，外媒同政客都會參考泛民既表態同意見，因為正常既議會，議員係代表緊人民，所以佢地更加要以身作則

係錢啊屌你個閪

用你個屎眼諗下咩係委任議員啦
今日委任得呢70個 一年後委任另外70個都得

仲有70個唔係真係70個 有幾多個人真係記得
上年有幾個選舉呈請得直 有飯民議員不正當當選 依家係有議席懸空架

明明係憲政危機 依家佢一下委任就搞掂

用下個屎眼啦

答撚左你，見到未？

其實我係唔完全反對延任，
不過唔係佢地宜家果啲歪理囉
要留就話俾人知留喺度係要打到班
建制人渣仆哂街開唔到會為目標

同埋唔好攞上世紀啲野黎比較啦個情況都唔同

其實係鼓勵大家唔好再度議會有幻想

邊個話你知每件事既發展都係一樣?
當時有美國日本英國出聲?
當時佢地經濟係靠外資同自由市場?
當時佢地國家係經濟政府?

臨立會係中共賜官，4年民意授權已經完咗
接受直通車即係被收編，中共佢不知幾想立會穩定
敵擁我反，你識唔識

oh 原來總辭只係show hand去迎合連登軍師 令大家團結一陣
咁唔好意思 我唔撐總辭 因為唔值

收撚皮啦 國安法都立咗仲講乜9承認人大權力高於選民授權，破壞民主派基礎

你覺得中共會俾你有35+？

而家咪有1/3 否決權囉

「委任臨立會本身冇任何民意授權」呢個咪重點囉，你唔辭職帶唔帶到呢個信息比人知呀？人地犯規你仲跟住一齊玩，係唔係犯賤呀？

冇人記得有議席懸空
委任議員其實冇70個

下屆參唔參選？

大佬，美國都已經開行turbo打中共
五眼都就嚟六眼
家吓係想大家著眼
點先真係幫到英國拎返香港

海外議會先有用呀！

你從到尾都冇答過我
我而家問緊你 總辭可以點幫到成件事

痴撚線，我生活都係岩岩夠過，你仲問我點幫大家，我無上黎R錢已經係幫緊大家啦。
屌你老母，打撚完要流亡，你問我仲打算點幫大家

你傻撚左？
佢要過咪搬晒你班販民出去照過
販民咪叫下口號做下show之後又香港民主最黑暗既一日

2020年8月喇仲1/3否決權

我覺得照留職但長期唔開會
薪津全部入612、星火
用議員權力照用唔同嘅資源 eg 開記招嘅場地，繼續隨時交代運動狀況、探在囚手足
咁就支援到運動喇

國安法唔係民主派立，接受被委任係民主派決定，請問有乜野可以類比？

而且六個月內唔會補選 粉筆字抹左冇事
總之有飯民入倒去分錢畫面靚就得

總辭=自己唔玩
唔總辭=等住比人玩
明哲保身緊係好啲

老實講，你如果本身係35＋，老西都留啦
但你廿幾條友，要做既要講既要反既呢幾年都表演夠啦
留係到除咗獻世都可以做咩？

之但係，如果民調出到黎支持留任既, ok尊重民意
但唔該你班友都以民調為依歸，幾時到你地閉門自己決定去留？食咗屎？

答撚左你又扮睇唔到

同埋你問點幫到件事根本就係假問題，真問題係如果接受委任進入「違法議會」會對運動帶黎乜傷害

咁區議會都應該總辭

香港人唔會犧牲自己牲命
唔好諗多

巴打你有冇get錯我up乜？
我贊成出現70隻建制狗
到時個畫面，仲大鑊過你個憲政危機喎
唔係仲好玩咩

參選再dq，再加速制裁

兩張圖講到咁白 邊個位可以同情緒發洩link到？

又有PR出黎偷換概念
又block一隻

對家係咁拉住你唔好走就知道唔應該陪佢玩多一年啦

港共話以後都無立會，依班人做足一世，又要含？
依家係港共出招令自動主導返立會局勢，直接改變遊戲規則，你就問我地打破（新）遊戲規則有咩用
已經skip撚左依個新遊戲規則本身有問題依回事，依家重點唔在於總唔總辭嘅好壞處，而係無可能接受港共亂改嘅新規則

我一直覺得呢類concept好奇怪
既然係咁
所有建制內既制度都唔應該參加
區議會立法會全部唔好選先岩
直接抵制

區議會係合法選舉產生，黎緊呢個係違法議會。訓醒未？

對唔住巴打

依到唔係好多人好憎佢地泛民咩 ?
割蓆咪得
講到尾 做咩成日要控制人地要點點點點
你覺得佢背棄你地既
下年送佢地落地獄咪得
依個唔係就係民主既好處

oh I see
所以你打完 流亡 係冇底牌喇係咪？
但你居然on9到叫我地同個正苦show hand 走去流亡呀？
然後你覺得咁樣 就又海牙法庭又ff到天花龍鳳喇 係咪咁？
你連自己有乜崗位都諗唔到
然後你居然可以叫我地棄牌跟你做 我真係唔識比反應你

偷你老母啦

乜尻都PR

問題係捷克斯洛伐克嗰次係內閣總辭, 而唔係議會總辭, 香港呢邊總辭唔會對政策有咩影響, 而且嗰次捷克斯洛伐克內閣總辭, 目的係脅迫總統挽留佢哋, 問題係香港嘅七婆絕對唔會咁做, 就目的上都已經唔同啦

而且捷克斯洛伐克喺總辭之前非捷共係佔絕對優勢, 先會令到局勢大幅度扭轉, 但係香港嘅立法會泛民主派從來都唔係優勢派別, 無論做乜嘢都舉不足輕重, 惡法都係會照過, 然後班泛民主派舉下牌、衝向主席、而開下記者會就算啦, 倒不如諗下以佢哋嘅身份可以喺其他方面做到啲乜嘢

樓主 加入臨立會到底點幫場運動

公投啦唔駛煩

正確✅
仲有職能唔同

咪唔好值
人地本土派當日含撚投區選就係為左團結

你地撚都唔洗含，為自己利益
分化左你地都唔介意架啦

付出左議席,換黎d咩野? 國際線易打d?
如果打完飛機之後市民wfc就完,成一年冇左成條議會線,唔值
到時議會得建制,而家已經平息左既民情好可能更低沉,一大堆歷史例子都係咁

係 依個一定
有無泛民都唔會影響到你所覺得既野
咁點解唔走 仲要扮有反對派

咁更加應該主力集中搞影子內閣
一出結果就可以立即運作

憲咩政危機
而家跟本行緊極權統治
跟本冇任何憲政可言

我而家係問緊你 總辭可以點幫到成件事
你係咪唔識中文字？你點樣答過我呢請問

瞓撚醒未，人大都話佢哋個委任係合法

講合法，戇鳩鳩

問題係班人無民意授權憑咩做民員？
單憑民一點佢地就唔應該接受中央委任啦！
留係議會也鳩都做唔到 守毛咩！
唔做議員就唔識抗爭 咁一開始就咪鳩做啦！

我中意見到聽日開始大罷工
經濟停罷 攬炒
唔係仲好玩咩

尊重民意啦屌
幾個網上投票都支持總辭呀

樓主真係唔敢覆我

我一個都未投過喎

成班ff外國政府會care立會總辭
乜你覺得對外國政府來講好大件事咩？

全部block得
結論: 入臨立會者 等同保皇 歡迎制裁

對家開晒口想泛民玩喎

認真問
加速世界否定香港議會合法性呢點會唔會高估左總辭效果

海外議會就係為左有新政府
你地撚樣係到幫政府維穩做乜撚
政府要霸權就比佢完全權利去霸權
呢d先叫加速

贊同

法治已死，你都唔會叫義士唔好打官司
立法（會）已死，就總辭唔好做!?

What a joke!?

1. 唔應該再講總辭，最好正視聽講返係拒絕支那違憲委任
2. 拒絕完之後應該要向國際解釋原因/宣告唔承認哩個非法議會，然後爭取國際支持成立新議會。

當然哩個只係理想化嘅論述，實際點運行要再討論同研究

講清楚一場事先 而家係你地搞緊分化
我從來都唔係泛民fans 我從來都覺得泛民正仆街
不過 我想問下你 總辭到底點幫到場運動先？

問題係你留住議席已經變相承認左臨立會合法

你呢條真係傻鳩黎，你想傷害一個人，我制止你唔好傷害人，咁係咪幫緊人呀？

國安法都直接立唔經立法會
仲講咩法

連登咁登你都信

佢想分化就真

今次接受左民一次不少於一年既中央委任
你確定中央唔會幫佢地留任？

其實如果係覺得佢地背棄哂大家
直接放棄咪得
日日係到講都冇用
佢地要睇到大家意見就一早睇到

留喺香港就承認共產黨咩

國際政界一致認為係非法議會
得港共自己打飛機...啊! 仲有泛民都打緊飛機

其實係有
不過呢度唔講得

其實你除左發洩同分化之外
我真係睇唔到你問呢個問題可以點幫到場運動

我見好多人都話組流亡議員，我比較擔心佢既認受性同埋佢既作用係乜野

另外，如果立會總辭，咁區會會唔會總辭，佢都係議會制度既一部分

利申：覺得總辭可以Make Noise，同埋減低議會制度合法性，但唔知總辭條路點行

認同
但呢度得PR同打手

唸得幾好，但唔適用係呢班有包袱既泛民，
出左國成立流亡議會後，除非光復左，唔係都無咩可能再返香港，有d仲有家庭，資產香港又有，
太多野搞，好多野煩

基本上連登就係少數
OMDB 就係一個好好既例子
佢公投都過到 但依到日日都有人屌7佢

搞個全民投票囉
好似初選咁

[正視聽] 歷史話畀我地知，唔參與選舉、總辭只會益獨裁者，並唔可取

太著重原則問題引嚟過唔少失敗

現實根本冇乜人討論
係連登先咁大反應要人總辭

繼續拗啦 你哋內部分化其他人就最開心
議員留任 佢有佢做 你有你做
橫掂而家就係點都唔比民意授權嘅人入去
你連民主派都想自己抽出嚟 送埋隻車比人
諗呢條統戰橋嗰位真係好醒

無人話唔參與選舉，係唔參與不經選舉既違法議會，唔好混淆視聽

答左你 令大家更加團結
你地唔做 就分化左
做就大家團結
呢個係民意

我希望你地繼續延任
我希望見到每個後生仔見到你地之後同屌保皇一樣

可以令到整個議會冇晒認受性
你入埋去，只係做忠誠嘅反對派

留係議會有資源
睇到政府文件
可以比其他人知道政府做乜埋
打國際線都要有子彈

唔係議會
咩都冇

用敵人資源對付敵人

認同
根本就圍內打飛機覺得會國際會好care

唔至連登啦
加上袁爸，燒山都認為要總辭

依到屌哂鬼既人 公投結果出左都係會繼續屌哂鬼

同意依個

D.Cousins (#24788)
港共PR...已block

薪津全部入612星火完全係理想主義
佢地咁耐以來都無公佈過自己薪酬去向啦

開記招唔洗靠議員
更何況佢地接受人大非法委任就已經唔係民選議員
國際線唔需要無法反映民意、體制既一部分來出聲

佢地亦唔係大台
運動狀況唔係佢地可以定義到
佢地已經唔係民選議員 就算

係唯一探監叫做有用少少少少
但接受人大非法委任簡直係愧對71入立法會班手足

我支持拒絕非法委任 成立流亡議會
18區區議會組成下議院
仲有好多野可以做

收皮啦屌你老母，仲溫水煮呀？唔撚show hand？2019開始真係支那難得一遇弱勢，你唔叫泛民一鑊頂死港共，過多幾年就無機會。
機會唔會等人，拒絕非法委任，建立海外議會，就係咁多。
上年好多人都話人權法制裁唔做到，叫香港人等幾年制裁先會到，好多野事在人為，你覺得唔可能，我覺得可能，我同你分別就係咁簡單。
唔再覆你啦，你對光復香港根本不存希望，慢慢陪泛民玩非法議會啦

個體制仲可以分到邊part 合法邊part唔合法

合唔合法都陪佢玩到底
仲扮乜嘢純潔

但你自己以為退出就係抗議
不合作都廢事做
真係唔好怪人再邊緣化你多一棟

有權 一定用到盡的

KAON (#236140)
港共PR...已block

言下之意總辭=自殺？
我知你想copy格式去串鳩我，但你類比失敗就好柒囉
我俾多次機會你，諗個好啲嘅類比再返嚟啦

你都識講係犯法，咁點解仲要入？
唔會endorse？有一個冇認受性議會，我搵一班有認受性嘅人嚟幫我背書，咁咪endorse成件事

你啱啊，中共係會繼續執行啊，你自己幻想啊，如果佢推一條23條，70隻建制狗支持，唔係仲加速咩？

壞處:唔配合國際步伐，失去製造破局嘅機會，令加速減速

26:43 同 0:43 邊個威力大啲？

講得岩呀，你接受個委任比代表認同人大既說法囉。多謝你咁誠實

等我答你總辭對運動有咩幫助
就係加速攬炒呀！！！

連登 基本上係少數
唔好以為日日熱門見到個Post 就係主流意見
就係搞個公投出黎
幾十萬人表派先有認可性
果D 得1萬人抽樣都係冇乜說服力

俾你識穿咗 冇糧出了

上年泛民有議員身份起碼做你所講既野都易d
而且我只係舉個例講放棄左職位可能令少少影響力都冇埋,將來更不利

成日總辭總辭，個任期完左喇，辭條春呀?

我覺得你真係一條傻西黎
今日2020年8月18日已經唔再係「傷害一個人」所以要拎道德高地去做大原則
而家係上左賭桌 而你叫我地show hand 為左後面啦啦隊既歡呼聲呀
你係咪痴線架？
如果你同我講 今日香港人同正苦end game架喇 辭 老西都辭
但唔係喎 你辭完冇後續架喎 你辭完就88 然後叫人出國流亡
然後自己呢？返工 oh
我點支持你呀？左膠

咪係，最簡單嘅資源都唔攞！

眾籌又冇人 show ，攞苦嚟辛

有手足喺英國美國做緊
巴打如果覺得攰可以暫時休息下
好感謝你為香港所付出
期待早日光復可以回來

咁樣罷工唔會快D咩??

大力特朗普 (#133279)
港共PR 已block

唔理件事本質只顧結果？咁人權，民主，自由之後都可以唔理？

人大個權從來都用緊解放軍做back up
跟本從來冇需要過任何軍隊外既人去承諗
泛民唔接受委任都唔代表佢會冇左呢個力量

搵幾個自己人入去搶資源又好錢又好投票又好
都尚且叫寸土必爭
而且邊個話入左去就唔可以繼續地下抗爭/支援海外影子議會？

咪就係
我覺得總辭無乜所謂
咪一年後學97年咁打「重返立法會」
但連登仔成日覺得總辭係民意真係on9
當日我話立場姐姐係票王又唔撚信

泛民目的係做國家主席同取代共產黨
雖然長遠，但指日可待

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

自閹然後等十字車

個人風骨加保留政治前途
人哋個game 都唔合法唔合理，你仲同佢玩唔係儍係咩？邊個入去做，邊個就受人指責，自毀政治前途，因為贊成總辭係佔大多數

海外國際戰線 — 大力凸顯政權非法性
要好明確咁話俾外國政府聽港共係非法政權，係違反晒國際協議同基本法，多出黎嘅一年冇可能當冇事繼續同佢托，亦合理化埋押後選舉

入去做真係似隻俾共產黨L嘅狗，陰公

我完全睇唔到你講完一堆垃圾廢話之後 解釋到總辭到底點幫到場運動？ 講黎講去都係為淡氣 我唔真係唔識比反應你 你都係收收皮冷靜下

留任到底點幫到成場運動？
入去投棄票定係缺席會議？
定還是扮激進比人趕出議會 連票都唔使投

Bye 👋🏻

有冇人幫我總結吓，到底樓主/留任派仲有咩point係未駁過？

你係革命派咪唔洗分囉，泛民從來都唔係講革命，而係憲政派。由頭到尾講得最多基本法，中共違反中英聯合聲明既就係佢地。

但係一有得入議會，就變成有無選舉係咪違法都無所謂姐

區議會一齊

唔杯葛幣多於利

1)杯葛呢樣野, 英美會多一個棋子, 更名正言順去制裁中共港共. 有泛民入左非法議會, 絕對令國際少左樣道德性去出手打. 泛民參與非法性既議會, 等同一齊犯法, 如果要訴訟係米要告埋泛民, 咁唔告得, 係米間接變左成個事件合法左.
2)無做死士既心態入非法會, 以過去經驗, 泛民只會重覆停留9UP, 無沖擊既決心, 到最後又係比人剪布, 比保安"台"走, 根本反對唔到政策, 嚴重既議案又可用國安法收你皮. 次次重要議案都係照樣通過到.
3)無公投做支持, 泛民依然參加, 必定失去民意, 分化哂成個黃絲陣營, 成個運動玩完

總辭絕對比不總辭更有用, 唔好再天真以為留起議會有用, 由頭到尾都係國際戰線, 議會外既抗爭真真正正影響成場運動. 而且人大已經唔要面咁出術,停選舉, 唔比有35+既發生, 基本法隨意加附件, 推國安法.

612點樣幫到個運動
71遊行點樣幫到個運動
五區遊行點樣幫到個運動
打國際線點樣幫到個運動
中大理大營教戰又點樣幫到個運動
問黎問去都係三幅被 根本只係刷noise
由個post沉啦好嗎 不推文

兩件事無類同性
法治已死，但被捕手足有無得選擇唔打官司？
立法會已死，泛民有無得選擇接受非法委任？

唔總辭都仲可以有機會好似上次內會咁撚返佢哋

等運到就係
其實辭咗就得返兩個方向
一個係投降，一個係革命

辭咗，可以有兩個可能
我反而想知留，除咗同人做戲之外有咩用
始終個議會無規矩

攬炒

你講嚟講去都係assume議會有條「戰線」而事實上係冇 仲有咩值唔值？
又 點解民情平息咗？點解唔係建制玩晒咩都過晒令民情更洶湧？

再成立地下民主組織

抖陰真經 (#69891)
PR 已block

調返轉，留任又有咩用

一開始話要過半否決權，依加得返3/1否決權都要打飛機

明日大嶼過到都冇所謂啦，依加改唔到基本法就得，最後一道防線

有機會反對 我屌2020都過左一半仲有人咁諗

留低起碼可以玩議會規則，拖得幾耐得幾耐，如果唔係班獻世派瞌眼瞓唔使開會都可以通法案，仲衰

同埋保留着議員身份都幾重要

上次杯葛立法會 民主派集體離場 之後成班人屌晒鬼話佢地做咩唔留喺度

唔係唔做，係做唔到

我唔理佢用咩手段
只要佢做既野係幫緊個運動我就會支持
果到講到又合憲又要合法果D
唔好講到大家都咁有風骨
如果真係咁 我諗唔會有手足因為個運動而入獄
為求結果就係要不擇手段
你今日比我入返去
我就應該唔放棄
反而幫建制7頭自唔應該繼續
我肯定如果今年繼續選佢地3分1都入唔返去
依D就真係冇民意

緊急法 完

我要講多次 唔係唔辭 係你地d 19為淡氣 冇計畫冇step既美其名所謂總辭 只完全對場運動冇幫助
如果有一日你地講得出後續運動既話 辭
如果有一日話同個正苦end game 老西都辭
但你到今日都係同我講：「為團結呀」 咁唔好意思 on9先辭

睇下點lor,而家好明顯已經唔係上年民怨咁高

國歌法拖咗幾耐先過
拉布

咁係好理想
但世上八、九成流亡議會係冇認受性
除咗宣佈籌建嗰下，後續已經冇記者、讀者理
就算佢哋喺海外立到新法律， 喺香港緊本執行唔到
海外議會多數係象徵性，實際功能存疑

本身諗住係理性討論都無咁嬲
屌你老母竟然話係情緒發洩

獨裁政權就緊係一直都破壞緊憲法啦，問題係民主派今次既取態，係變相承認佢呢個做法。所以先係破壞緊佢地自己既道德基礎。

唔經任何民意授權，進入違法議會成為政治花瓶，必然導致民主派分裂。

民主派分裂，會令到運動衰亡。

泛民即使紀錄唔好，但留低都尚且有機會投反對
辭左就連果個機會都冇埋

Exactly 仲要講到個議席係佢咁 淨計初選都已經唔係呢班泛民做啦 點解今日呢班泛民可以扮民意代表指點江山 仲叫人下年唔鍾意就vote them out?

成日講23個立法會議員
係街頭抗爭保抗爭者咁

唔得架 犯法架

探監區議員都得啦 做得多過你地呀

想問五大訴求入面既真普選。係咪俾呢班已完任議員割左？

咁起碼都要搞佢一餐，要動用緊急法，又可以向國際社會留下啲聲音；如果唔係，中公揦鮓招都唔使出，扮都唔使扮，乜柒都可以通過

衣家咪叫緊

法理上,個議會係違反國際人權公約
國際上,跟五眼步伐要求如期選舉
輿論上,對內對外都贏盡掌聲

你又講下留有咩好處?

今年都已經係 2047 啦，重同中共講合法性

所以後續唔會淨係得流亡議會囉

留班議會少數派喺入面做馬騮戲有咩幫助？

本身違憲
你唔杯葛=endorse緊臨立會，至少係妥協咗

支共：香港立法會有足夠反對聲音，民主派都含臨立會，你班外國議員嘈乜春

前段認同
不過你知唔知立法會係比例代表制
仲有功能組別 配票
上次區選票數都唔夠6：4比
你覺得佢哋會選唔到3分1入去？

你個所謂「議員身份」，權力來源就係人大，要踢走你容乜易你估呢個真係議會黎？訓醒未。

你估下如果 總辭左
依一年即過惡法
大家望住日日一條過一條
咩明日大嶼 議事規則中意點改就點改
又會唔會有班友出黎屌丫拿

個機會係邊?

我無講過話為淡氣 你唔好撈亂咗我同另一位巴打先，同埋團結為團結都唔係我講

Btw留任有後續運動？個plan係點？

最on9就係呢種人

講 就熱血
革命唔係冇試過
現實講句
呢條綫由邊個帶領
冇計冇媒你不如拖返敵人再睇下一步？

總辭之後就有？醒啦！ 2047 啦

連登軍師唔會明
反正佢地都冇諗過將來點
到時成個泛民去組流亡議會 ok
香港人會點？咪繼續返工

如果今日連登話 好 我地end game 咁辭 點解唔辭？
如果今日連登話 好 我地大罷工 辭 老西都辭呀屌
但冇 loop左13頁 連登軍師都仲係講緊：「辭左先會團結」
咁真係叫班友收收皮算

違法跟住你班所謂民主戰士仲入去俾人撚，外國勢力睇到咪覺得冇問題或者係班泛民幫佢增加返合法性。個game 都唔按規則打，你死到入去玩，輸咗人哋唔會再話個game 唔fair, 因為你明知都入去玩，輸就係輸，就係一場game。

相反，你唔入去就no game, 都冇對手可以打game, 到時佢過D乜嘢都會好荒謬，一路俾到牌外國。

其實係咪有人覺得總辭可以迫令港共跪低， 或者舉行補選？ 結果係一定唔會

我只係想指出， 就算你總辭， 佢都一定唔會幫你補選， 一個完全一言堂嘅臨時立法會就會誕生， 連玩嘢嘅機會都冇。

何不留低繼續拎錢幫黃店， 繼續利用議員身份去做一啲要知名度嘅嘢，反正你唔拎， 就幫港共慳返舊錢。

我就撐留低嘅， 因為睇唔到總辭對抗爭有幫助， 國際線亦唔會因為總辭與否有影響， 制裁照做， 最多都係出多兩篇聲明譴責。可能你會話加速， 我就覺得唔係咁大影響力。

因為蕭生袁弓都支持總辭

咁留係度做到咩

講吓你睇法？

有機會投反對會阻到啲咩？
國安法呢？國歌法呢？
點解到今日都仲有人覺得阻到共產黨做任何嘢

睇下泛民邊日心情好記得去投票
仲要冇投錯棄權/贊成

留低有機會投反對到底點樣幫到場運動?
其實除左幫遮醜布之外, 我真係睇唔到留低可以點幫到場運動?

唔總辭咪又係屌

最好就公投 我寧願尊重公投結果

連登軍師
太理想化所有野

實際啲啦
有骨氣有原則唔一定對件事有幫助， 最緊要贏到，哪怕係嗱渣招

我覺得總辭係有時時拿石頭砸自己腳feel

有機會投棄票？定係有機會先出席開會？點解佢地呢廿幾年唔做野 依家先做？有少少諗唔明，可唔可以答下我點解

所以泛民留低就阻到？
國歌法？國安法？禁蒙面法？
之前既高鐵？港珠澳大橋？任命親共大法官？
689 UGC案？大波嬅潛建案？

完全認同

咁你走有咩用呢，錢又冇，個身份都冇，說好嘅內外抗爭呢

俾人強姦反抗唔到就要配合？

屌你老母！

講到有販民叫口號就唔會過咁
又係果句，佢要過咪搬撚晒你地販民出去照過
共產黨仲可以大大聲咁話佢地包容反對聲音添

泛民公關又出現 拉88

留任既後續呢 我已經suggest左喇 就係你引用既e一個post 禁「顯示更多」就可以睇到
而我 再一次重申 我唔係唔支持總辭 辭係一定要辭 但要對場運動有幫助先辭
如果今日連登話 好 我地end game 咁辭 點解唔辭？
如果今日連登話 好 我地大罷工 辭 老西都辭呀屌
但冇 loop左13頁 連登軍師都仲係講緊：「辭左先會團結」
咁真係叫班軍師收收皮算 辭就on9喇

有人覆我未？

唔總辭，對運動有咩幫助

蕭生燈開

咁以後唔選？

區議員立即辭職？

開大會 一次 都唔知數幾多次人數 每次數15分鐘啦
上年唔係有個內會拉左大半年
又唔知過左幾多條法例啦
財會唔係keep 住 拉 明日大嶼過左啦

3-1否決權得個別議案用得

因為衣家係香港民主最黑暗嘅一日

泛民公關會話知錯能改

ching
你第一點講臨時立法會違法
第二點就話泛民留低可以制度內反抗
即係認同呢個違法嘅立會啦
本質上已經企唔穩
會唔會矛盾咗少少

再者仲信立會有用嘅人都應該驗驗腦

所羅門叫你唔好辭 你唔聽既？

仲dq唔夠咩
16年又dq左
20年又dq左
之後你就同我講留係到係要比佢dq自己令國際乜乜柒柒

依家國際需要既係我地同佢地講
香港人唔撚認同呢個假議會呀

同埋咩保留議員身份啫
投一次票個endorse得4年咋

如果唔係永續保皇黨都係「有民意授權」啦

成14頁
總辭同委任一方
都拗唔贏大家
真係晒鳩氣

我點解要理中共講咩野?
佢夠話武肺唔關佢事啦
依個世界仲有人信佢地講野咩?
你覺得佢講咩就係咩?

好玩啊，如果可以緊係好

冇民意授權嘅議會，係人大
你仲走入去，以後仲講咩民主？

開啲咁嘅post只會進一步堅定咗總辭嘅諗法
以及對於泛民唔長進嘅怨恨

入假議會之後就有？醒啦！2047啦

1。臨立會原本係違法，但若果班議員留低就變相經過議員同意，通過咗立法會
2。一來投完反對對方都夠票數通過，二來都未必有得泛投，直接抬走你又做到乜？再者雖然無正式選舉，但班老泛民已經輸咗初選，肯定無得連任，仲咁厚面皮留低？不如學下十一哥好過啦

1.信任危機（私有化決定（by出線者-------張崑陽）、拒絕會面(by 出線者----鄒家成）
2.無能政棍X會一直剝削資源+極權嘅政府，同佢地合作？仲令佢地有mendate?

利申：原本支持延任，依家係極反對委任（被人大招安）

legality 同 legitimacy 2樣都冇

傻撚真係傻撚
30年既工作都唔及後生仔既運動

留又做唔到野
去外國叫人制裁又唔敢
比人係立法會撚 告個政府又唔敢
乜都唔敢
下下望住議案通過
以為自己係立法會屌下政府好撚型
街邊呀伯都做到啦
你地係真正廢物 靠香港人捐既人血饅頭錢去run個政黨
冇犧牲冇覺悟既精神就唔好做政治人物啦

但最後咪又係通過 拉

有咩
入晒嚟摟打喎

泛民入去投贊成同棄權咋
投反對會比支安法拉咁大成本係咪你幫佢供樓呀

以後唔選？

總辭

我理解係唔夠打就走

走去邊我唔知

港共中共仲會比你咁玩？
之前就係親共派太廢，搞到內會主席單野拖咁耐
去到中共官媒都出聲屌先搞得掂
玩過一次，你覺得之後仲有得咁玩？

之後嘅議會你認為仲比你玩呢招？
輕手咪主席話事
重手啲搬埋國安法都仲得
入去真係乖乖投反對就完

咁不如我問返你，留係議會有咩用
總辭起碼可以比國際知道你唔認可議會，議會唔再代表市民
同埋你唔可以以因為總辭無實際幫助而去讚成佢地留任，因為臨立會並無任何民意基礎，呢個已經係一個好大既原因，如果你去支持或服從一個唔民主既制度，咁你係唔係仲捍衛緊民主？定係變相鼓勵左呢年事？

咁後續仲會冇乜？

當初35+ 功能組織講撚咗冇可能 咪撚再擺希望或努力落議會 泛民都仲係要拗，依家臨立會由人大任命 冇人民授權本身就違反人權法仲唔夠noise? 係要兜遠路搞一大爛餐，國安法立咗 緊急法用過 搶主席位抬議員出會議廳 咩都做齊肯面對現實未？
直接push到佢同美國反檯啦 現實擺到明你議會點反對面對極權係冇得制度內贏，係咁惜身嘅學咩人攬炒？

總辭就係破局
支那想拖一年 下年Dq 晒你班垃圾
你就跟佢行？

2047 都重講合法性

天真到

1:43啊
你計漏咗蟲太

會增加合法性呀
如果唔係保皇點解叫留?

要100k 供樓養女嫁
N年後有番選舉，為了唔要建制贏，一定要再含淚投我

97年臨時立法會點計先

既然佢本身已經違法，點解仲要加入佢endorse？
人哋叫你留底就留底，係垃圾所為

泛粉護航警告
首先話人分化
搶咗個高地先就贏

留任一早證明左係失敗
總辭未知有冇用，但係未證明過呢個方法係失敗

你真係同公園呀伯無分別
無料咪撚學人開post啦

縮返入你老母個閪度啦
賤種
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

又關區議會咩事
立法會總辭同區議會總辭拉埋嚟一齊講
同藍屍話香港封關會斷糧有咩分別

幾句講哂

今日香港人願唔願意end game 好似白羅斯咁全民大罷工 然後一片熱烈掌聲下 泛民總辭先？ 如果會 ok 我舉手舉埋腳支持

但如果loop足14頁都仲係度講緊大道理 道德純正 為啖氣、為團結而辭既話呢 咁唔好意思 跟你辭果個都智障

講完

總辭左立法會咪仲唔民主

3份1否決權

反問一句, 中央落命令要過既議案, 你認為阻到咩??
有否決成功議案出現, 只係因為中央唔FUCKING CARE, 做下戲放水比世界睇個議會好似唔係政府玩哂, 都有D 人反映下民意咁姐. 根本個D議案唔係中央佢地在意. 唔小心咁比你成功否決到既重要議案, 又用附件方法收皮.

再幻想有真否決權既, 真係太天真. 直接總辭變成大新聞, 比外國做野好過, 議會戰線從來都係成個運動幫助性唔大, 接近無.

你又知到時唔係 0:44?

立法會有攻能組別根本唔係民主
以後都唔應該參與

揸飛機，打官司搵更多啦

如果以後嘅選舉keep住係呢一種狀態嘅話，係應該唔好選個喎。有咩懸念？

請問反對咩呢 連1/3都唔撚夠
當仲要議案時 一樣再DQ 咁係入面把撚咩
流亡議會 唯一出路

如果你贊成委任，點解唔支持共產黨獨裁? 民主自由就係由民眾意願主導

係咪白頭佬啲同事呀

大家可唔可以唔好著眼喺個
由中共港共搭嘅雞棚？

將目光望遠啲
自己起過個新嘅得唔得？

議員pt嚟

可以缺席投票㗎

認同

咁販民留係到惡法咪照過
留佢係到叫口號香港民主最黑暗既一日有咩用呀
講到留佢地係垃圾會會阻止到惡法咁

無可能 佢地唔辭就係因為資源

樓主，覆機啦好悶呀

我又真係搵唔到你講留任後續有乜suggest喎
Btw又end game?次次都end game, 邊次先係真

民間不合作架空政府
18區區議會聯合會議

想知接受人大專政欽點除左一開頭你覆我個d有咩後續？

泛民明顯為錢
係有班傻既人 以為佢地真心會議會抗爭
我諗班泛民背後見到班愚民幫手補位都忍唔住笑
十萬袋袋平安

國安法都可以強行立法

我好奇怪仲可以有人係度FF所謂議會線

共狗都會整個政協出黎扮 「民主協商」
成班販民心知肚明 但為左十皮就用埋d冠冕堂皇既藉口死撐

咁泛民又出來選35+？你覺得中共會比你用否決權？你覺得中共係泛民無共諜？用呢啲argument 無限後設，希望你個低智狗聽得明。

你吹到有得議會抗爭國歌法通過左，泛民係咪應寄一功啊咁？

我都話，你要為個黨R錢，無問題，大方承認好似鄭松泰咁。但你地班賤種吹到為大義為人民真係好嘔心

On9 仔
1/3 否決權得政改先有用咋

政府議案過半數就過到

唔洗抬 泛民都唔夠票
醒下啦

其他不予置評
反正係口同鼻拗🥱🥱
至於有人堅稱外國會因為有泛民係議會就唔會郁/泛民一辭就即刻制裁就
on9都知呢d野都係門面功夫啦
乜春認受性/合法性都係名啫
郁嘅係因為自己國家overall外交路線要打柒中共eg美帝
仲未郁嘅係因為balance緊中共嘅利益
成班人睇到泛民咁高呀
唔撈就可以左右一個國家戰略
我仲以為佢地先係終極泛民fans
btw連泛民一齊制裁唔好咩

總辭有咩用？
又咩國際戰線呀？
咁撚被動既事都做既

已經證明咗係失敗
同香港人罷工一樣係唔會實現到
泛民都會手停口停㗎

我寧願用政府錢出糧俾泛民喺議會搞屎棍

end game撚唔知出現咗幾多次
係支持攬炒嘅 做咩咁多人屌國安法？

以為有咩高見，咪又係非黑即白
你去留其實都唔係大問題
問題係你班販民永遠都係被動既
既然連建制都話想你班友留低玩
即係你可以提條件啦，至少做下樣
要選舉延半年或者疫情好轉就選
浄係識被動接受人地出招

你話區議員立即辭職？又係好問題
其實都可以係令區議會完全真空咁制
唔需要你真係做，至少可以用黎做籌碼
提出一個命題做交涉

參選同要贏35+係運用合法選舉既權力
接受被委任係承認違法議會既權力

咁都可以相提並論

日日都最黑暗一天，不如整個投票 睇下邊日先係黑中之黑

點為只贏?
唔講原則?唔洗底線?
有得入閘屎都食?

政工作者
政治從業員

下下都要市民做先
選你地把撚呀?
政治人物點解叫政治人物呀
因為了解比人多，要做領導者角色
領導市民呀
你班撚樣好意思咩?
你班撚樣連三罷兩個字都唔敢講啦三罷

而家係弊多於利既問題啊

留低除左可以賺錢 睇文件 重可以有咩用啊

而家呢個唔夠票反對既議會根本就冇撚用 唔好喺到講辭完下年唔好選呢啲on9論點 我地就係要一次正式選舉黎搶番主導權 唔係永續一個俾人禁住打既議會啊

拒絕參與非法立會
係為咗向所有香港人甚至全世界展示抗爭意志
即使接受咗個非法立會
你所講嘅否決權都阻唔到惡法通過
但更嚴重嘅係，作為一班所謂嘅民主抗爭者接受極權嘅非法委任
咁係作為抗爭者極之惡劣嘅示範
接受咗即係間接承認臨立會嘅合法性
面對支共猛烈嘅打壓，而家香港更需嘅係堅定嘅抗爭意志
而唔係對面一出招就一路退一路跪
拒絕咗就表明民主派仲有抗爭意志

其實你有冇睇人回覆架，你同另一個Account 咁似機器，不停重複

揸飛機，打官司搵更多

你真係唔識㗎喎

條友應該係白頭佬d 馬黎

我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

總辭=流亡議會？
流亡真．香港人下話

就算佢冇合法性佢啲嘢咪都就係照過
乜國安法有合法性嘅咩

認真 如果肯老老實實認真係為十皮先留任都算班友真小人

用埋d咩議會抗爭係度9up死撐就收皮啦
612 咪又係靠市民

有國安法wo
你肯定區議會肯敢做？

咁不如爭取萬年議會 永續呢班泛民 咁咪永遠有資源唔使驚

絕對有類同性...
義士可以選擇不抗辯即時認罪入獄（=立會無反對派，任由所有惡法即時通過）

自己投降，任人魚肉

全世界都知泛民想要錢
佢想扮高尚，唔想話自己係雞
okay, fine
人要面，樹要皮

但班幫泛民護航既仲賤過雞
被蒙在鼓裡 仲未知發生緊咩事

我既立場：
如果22個都係heidi chu, 慢必
我對留任無意思
如果泛民話要留任
唔該就躝屍屹路

應機啦 屌你老母
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

根本“無用”並唔係一個有說服力既理由
留係議會“無用”只係留喺議會既問題
而解釋唔到總辭本身會帶黎咩好處

公平講句，總辭既唯一好處就係抗爭方既破釜沉舟式表態，輿論衝擊會好大。
就得咁多，總辭其實都係無乜實際用途

未搞初選，未大規模DQ之前，我支持議會抗爭

但喺35+已經無可能既情況下
可能總辭先會帶黎真正破局

26：43 既效用其實同 0：43 無分別
都一樣係話唔到事

但無可否認，
2X：43已經好撚多年
今年又再重覆仲有無用大家心照

倒不如利用今次機會黎總辭，破釜沉舟式表態，製造輿論衝擊，真正破局，至少仲“有用”過留喺議會

樓主啱聽就pin

飯民狗：正呀好彩有班細路仔搵命搏先有萬年議會咋

留在立法會又幫到d 咩？ 最惡的國安法都唔洗經立法會就立左啦。

中共而家吹緊唔好同美國硬碰硬, 想拖到拜登中共狗上任. 點解佢想泛民留起度, 佢地留到度米合理化之前做左既錯誤決定. 全部泛民走哂, 米又比棋子外國搞中國明未.

似，有病Tim, 重重複複

你都痴閪線

關閪事咩

係wo
連登仔係咪覺得所羅門唔係國際戰線

無錯
個政權玩無賴就應該比佢更無賴
總辭完除左嬴左個畫面真係睇唔到點幫到場運動

佢連覆都唔膽覆
仲邊會pin

飛機師低人工d嫁bo
你唔係唔知做了立法會議員，可以繼續接官司打以bo
做下腦先覆我

睇下你條賤種可以扮睇唔到扮幾耐
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

絕對要無賴，仲同佢講合法性，戇鳩 ！！

唔單止合法性，係變咗十一哥咁同流合污，endorse咗中共嘅違法行為，仲衰過乜都唔做
另外唔講合法性，咁國安法你有冇反對？

總辭似係細路仔發脾氣咁

佢錄音機黎
人地答咗佢
佢不停重覆題問題

係

收皮啦屌你老母
你舊年唔撚係咁講喎

我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

我淨係suggest可以咁做
敢唔敢我點知呀

但你講得岩國安法之下就連係立法會入面反對政府既法案都係違法
留係入面阻乜阻物都係假

你唔係連登仔?
你冇連登account?
定係你講既連登仔係一個人
可唔可以send 個link我睇睇?

中央同親共派都叫你留架喎，乜咁聽話嘅

其實所謂議會抗爭同街頭運動、國際線有幾多關係

同意！
呢個好時機應該企硬拒絕參與呢場違憲既臨立會！
泛民仲係無決心唔想跳出舒適圈，好快俾人淘汰。

抗爭意志！

點會唔關事，唔係班細路，今年區議借大敗，立法會最多俾你20席

總辭左
畫而靚左
換黎 都係好似依家咁
國際都係冇咩行動
咁總辭既用意係?

留任
日日拉報

SC 10m 一年

使同你坐喺立法會，做下 research sin la 小朋友

咪撚理佢
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

宜家二元對立咩傻鳩
有幾多個係全職議員呀？
譚文豪都係岩岩唔撈咋

有邊份工可以成日缺席
仲有班泛粉豬幫手抆屎
每個月有十萬？

宜家個個泛民係月入10萬+既professional？

我要講多次 唔係唔留 係你地d 19為淡氣 冇計畫冇step既美其名所謂留守 只完全對場運動冇幫助
如果有一日你地講得出後續運動既話 留
如果有一日話同個正苦end game 老西都留
但你到今日都係同我講：「為反對呀」 咁唔好意思 on9先留

拒絕委任唔係不合作？
而家泛民陪共產黨玩係超合作喎

國際戰線呀嘛
中共同親共關我哋咩事？

如埋如果真係要有用先做 35+ 更加唔應該做
應該所有人杯葛立法會
因為冇可能拎到半數
你入到去都係比人玩

咁你肯應未呀 屌你老母
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

所以若果要接受委任，不如學十一哥咁入內閣好過

條仆街應該販民議助黎
舊年有份屌71義士

我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

喂其實我由頭到尾都冇提及過流亡議會
但呢個延任係絕對唔可以喺未經選舉下成真

你明唔明

1. 佢係違法，入去唔會增加佢合法性，但會增加佢認受性

2. 你入議會剩係要投票記錄？That’s why話泛民係垃圾真係無講錯，只求過程不求結果

太懶無起底 block柒佢先

所以條路線就好清晰

留
1. 跟敵人規矩，玩敵人遊戲，無嘢做到

辭
1. 革命
通常會討論可行性，大部分主留派甚至抗爭者會認為無可能做到，直接無視呢條路。

最後就係坐等國際，國際風向轉變嘅時候就可以準備投降了

講咩合法性民主制度
當初有攻能組別就唔應該參與
做咩依家先來講

畫面好靚 好浪漫

想入去玩嗰D偷換緊概念

都唔係總辭，係拒絕❌違憲委任，拒絕承認一年議會正當性

10雞野.... 國安日日跟蹤你，好好玩？

你試吓

無得拉布好耐啦

sor 我講得唔好 更正返
唔係總辭 係呢個任命根本無效
未經選舉而上任做代議士??

咁都要班泛民有能力做攪屎棍先得架

我就即管睇下你可以扮傻扮幾耐
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

不嬲都有一派人話杯葛立會
杯葛初選架啦

（唔係我立場）

唔撚應你條傻鳩呀，block 救我啦

冇得拉好耐啦 傻仔

多謝泛民

上到國際頭版
然之後外國政府會好嬲好嬲

總辭呢個字唔正確, 係杯葛非法臨立法會, 普遍用字唔準備, 呢個根本唔係連任, 係參與一個唔係市民選出黎偽民選議會.

如果繼續問杯葛非法臨立法會有咩用, 我都唔想再答你. 反問點解唔去人大, 你會有一票反對習大大既議案.

條友應該係販民議助黎

冇架，個強姦犯要用暴力咪擘開對腳由佢中出囉
呢啲叫「義不食周粟」我係鍾意餓撚死呀，吹撚脹呀？

唔 block 死全家

咁樣叫類同，屌咩
手足只有2個選擇，泛民係2個選擇之外仲可以產生更多選擇，你真係唔好拎2個黎比較

抗爭意志
比彈藥外國
留定走有分別咩
連登J左咁耐嘅核彈sssssssssssssssss去晒邊
廢事有人屈我毛講多幾句先
立場：留定走是撚但啦根本無分別
1:外國要做乜野唔會因為泛民留定走而改變
成個國家嘅外交戰略關你幾條議員仔春事咩
2:由頭到尾咁多頁都係口同鼻拗
雙方根本無辦法砌贏對方論點
一直都只係strengthen己方立場
再嘈落去除左加劇分化之外我睇唔到有咩用
3:重點唔係留定走
而係留-之後做乜 點做
走-之後做乜 點做
完

能力就實有
想唔想就另一回事

10萬已袋
搞屎棍？
犯國安法，會DQ，不了

我記得個陣改議事規則
吳志森條撚樣惱羞成怒屌返本土派死左去邊

咪同你講 做立法會議員可以同時做大律師
有咩衝突
我講飛機師唔夠立法會議員高人工炸
你做下腦先la
泛民講埋d白痴做打手

敵擁我反成日有人講，但冇人知中共心諗咩，係計中計都唔奇。

唔入去，就連屎棍都冇得揸

人地唔block 你就死全家
你屌71義士係咪要死十次？

你都知臨立會係非法，鼓勵接受委任加入犯法會做同犯，你老母生你個陣係咪漏咗個腦呀

無錯
其實話總辭班人expect總辭完外國會做d咩
制裁?出聲明話個議會唔係合法?
呢d就係國際線?

條撚屌根本係度扮傻 屌佢老母
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

屌 我地阻住立法會議員搵食
我記得班友個人都有問，
衝入立法會有咩用

下年立法會都唔應該選
當選要宣誓效忠中共同擁護基本法，咁國安同國歌法都納入左基本法
咁姐係當選=支持國安啦

識唔識分合法同合理啊
功能組別係唔合理 但係而家係想嘗試攻入去
臨立會係唔合法啊

班友國際線唔包括所羅門

Block 9 我啦，屌你老母

總辭呀嘛，以後唔使睇到我啲comment

D投票記錄可靠到

叫總辭既人淚氣已經蓋過左理智

喂，仲見到你嘅，屌你老母閪

其實直接d 真小人認左想貪十皮先留任咪算
係要夾硬搵藉口黎死撐

總辭啊，你辭咗職咪睇唔到我啲comment囉

功能組別其實都係唔合法 小圈子代表大多數 仲要佔咁多議席 當初就係諗住用嚟維穩議會。

點解要配合中共比班保皇黨賴死唔走？
延任等如立法會件事正式close file
就算外國再堅持話要求如期舉行都無用

算啦 我同你 同佢地係到up 都係得果十幾人
出去睇下個世界
大把人唔會上連登

解釋下啦，連登好多細路唔知飯民以前係咗咩好事為咗攪𨳊眼中釘

都唔係我話block 你
販狗政助剩係識屌票

我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

講得好
成班on9過左成年仲有政治潔癖

屌 我懷疑緊有班成日發文支持泛民既人
其實係咪議員d助理來

全部辭定部份辭唔係重點

全部辭
可以話個議會無認受性

部份留低
可以話土共非法
佢唔跟規矩仲乜我哋要跟

不過
最緊要係最後推返土共
先可以任我哋點講

所以只要方向係有助英國
以中方違中英聯合聲明為由
能夠從新接管返香港就啱

咪再講咩雙方拗唔贏對方，明明就係泛民支持者拗唔贏人講呢d閪嘢諗住呃邊個？

又係度打飛機死撐呀？

下年立法會都唔應該選
當選要宣誓效忠中共同擁護基本法，咁國安同國歌法都納入左基本法
咁姐係當選=支持國安啦

點解要比一個認同國安法既人入議會

講呢d 你咪玩啦

咁咪係囉，留得青山在，日日都有得俾我屌你老母

辭乜撚嘢職啫？

唔通我去 discuss 屌你老母咩

好有代表性？

其實你做得出敢認我可以唔𨳒你
好似蟲太咁講到明邊有人理佢，不過佢下次收皮咁解啫

我覺得總唔總辭都冇所謂
只可以講 民意會反映出黎
大家屌極佢都係想佢成材
希望泛民真係要考慮清楚
更希望大家唔好因此分化

我係都要留喺連登屌爆你老母呀，屌你老母閪，明唔撚明啊

唔好玩啦 97年到而家實際「擋」左邊一條
23條係田少跳船
政改係保皇唔玩
送中係市民612 做野

班垃圾冇能力之餘亦冇意志

我唔會用"總辭"呢個字 我會用 "不接受委任"
而泛民代表香港人授權俾佢 係立法會做代議士
呢個有根本要求是五年一次更改香港人屬意泛民代議士

今次係支共目冇法紀改變個制度, 因此泛民代議士 本身授權已經出現更改,
因此留係"議會" 本身就係偽命題, 而家要諗係點樣聯同外界聯合戰線

當然可以聽 燒山 話 留DQ 4個o係"議會"到, 其他泛民代議士 一律不接受委任

咁冇加入依個page既人既意見係唔係當係空氣/當睇唔到 就算?

無架啦，而家畀人帶哂風向要總辭

咁幾時屌梁繼平？

偽君子係咁嫁喇，轉過頭話返你係鬼轉頭，話你做咩唔屌共產黨唔屌建制派。

心諗屌你老母真小人洗撚我地屌呀？係人都知仆街嫁啦，你班偽君子扮同路人老點大眾出賣香港 舊數都未計，依家仲好意思講呢d說話。

我當你係蔣麗芸咁屌啊，屌你老母！

係都要留喺度屌你啊

係黃page問呢d
冇100%總辭真係比藍笑到仆街

但事實係你明知佢冇民意基礎冇合法性，你咩都做唔到...泛民總辭，佢換晒其他建制入去...到時佢地做乜都得，然後你哋成班喺出邊好嬲好嬲亦都只能任人魚肉...議會無代表我哋嘅聲音，慢慢我哋連noise都冇埋...

佢地嘅國際戰線係作出嚟

呢度講緊成10k人唔支持委任
不過唔favour 販民 唔計

比你可以點做
講黎聽下學下野

留番啲子彈屌對家啦，傻閪

又一隻
完全分化了

你俾我地屌炸

最激進嘅連登都係80%左右
根本好多人唔care
覺得辭唔辭都冇所謂

同畫面好靚一樣道理
實質上的確冇乜用
唔係諗住共產黨會care你總辭跟住上一日報紙呀？

係咪又要 block 鳩人啊，屌你老母閪

總唔總辭係選擇
但唔到呢批泛民揀
一係初選果批人決定一係公投

宜家呢班人無民意受權無資格決定任何野

咁你又屌71義士？
屌你老母

幾時屌你個黨既黃碧雲

咁班泛民入咗一個極權非法委任嘅議會又點幫到場運動？你而家過半數咩有否決權咩？接受委任除咗 endorse個非法議會仲有乜用？你呢d根本係廢辯黎。
有嘅，對班貪錢泛民政棍咪有用囉，個個月中飽私囊十萬。

醒啦， 2047啦！

留啲力，屌民建聯好過啦！

佢屌完梁繼干話自己冇屌過

如果我要入政黨，都入公民黨啦

咁你又出呢個po ?
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

咁

依10k 人既意見當然係真啦
我講緊個認受性
係唔係好似上次公投咁 free to join
有人放棄唔表態咁係佢地既事
依係個page 放個投票就=所有人意見
咁依D 真係民意咩?
我只可以話有人反對有人支持
但好難講主流意見係支持總辭

您同中共果八大民主派有咩分別？簡直笑話，低您班人比689睇死

唔撚得㗎，屌你老母閪

你咁講人地總唔總辭都冇用
你理得人地姐

可能IQ低過100，先可以做泛民平價勞工

我幾時有唔應啊 屌爆你全家都得啦

姐係你屌人就得
人地屌你就係「分化」

邊個得閒同你玩

打咗成年大家都知單靠自己
推唔返個政權

唔係靠外國勢力點贏呀？
家吓英國政府只要話中方違約
從新拎返香港
只要大多數國家支持
就成事㗎啦

今日睇毓民話其實總辭係錯誤既terms
正確黎講係唔接受中共委任加入臨立會

冇話你分化，你係戇鳩啫

佢代表既係佢自己既意見
冇話分唔分化既

總辭無實質效果，唔總辭都無實質效果
政治倫理上應該總辭，所以應該總辭
明唔撚明

你睇條柒碌剩係識屌票
有口話人「唔屌保皇」
一比我起舊po就spin

大家都有得屌，因為仲係同一個平台

死撚咗去Discuss (e.g. 總辭)，屌乜撚嘢啫

總辭係傳返個波俾中共，你哋明唔明？

咁你知道立法會議員同大律師可以同時做未

加速攬炒囉
反正宜家又唔係35+
班泛民留喺到又唔會同你議會抗爭

嗯嗯 你繼續
被我搵到舊po就死撐
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

咁

係叫你留返啲力屌建制

對住一個無底線既對手而我地日日係度為呢D 理論拗生拗死

係咪明智？

總辭係錯誤terms唔好再用
上屆立法會已經完結
新一屆立法會係9月開始
而家係人大委任上個任期既立法會議員去做不少過一年既臨時立法會

你知唔知 Counsel 一個 one day brief 幾錢呀？小朋友

總辭係一種表態，表達對呢個不公義制度既不滿同不認同，您接受中共委任入去做哈巴狗就係認同佢既正當性，咁抗爭來做咩？都唔洗民選啦，如果您只係想要投一張無用既反對票既話

總辭完，又唔可以補選只可以委任而委任全部都建制咪仲好。直接攬炒

咪嘈終於成材？

講得無錯

應兩句啦 屌你老母

咁區議會都應該照跟，全部辭職

之後食西北風等運到

條柒頭扮緊傻呀
你估佢真係唔知

咁你又屌71義士？

一直好想問點解港共咁輕易就話延期就延期
話搞臨立就搞臨立
但泛民都咁輕易就接受哂
咁做真係唔覺佢哋係抗爭緊囉
一條路行咗廿幾年都行唔通
但唔覺得自己行錯路
點解唔試下揀第二條路行
唯一嘅解釋係佢哋嘅目標同香港人唔同
要搞議會抗爭就應該拒絕臨立會
出嚟同香港人爭取翻如期選舉

你知唔知佢都可以唔出席議會 去brief嫁 小朋友

好憎見到D咩政治倫理 合法合憲
我唔理個手段係點 只要個結果係為同路人出力 幾少既力都好 我都會支持
多個朋友好過多個敵人

你識唔識分「民選」同「人大委任」？

您地班人就人就係識屌白兵屌9泛民，然後任由泛民出賣，食人血饅頭就當睇唔到，泛民係中共既哈巴狗，您地都一樣係

你答撚咗我先啦，點解而家大家有得互屌老母呀

屌佢咪屌佢囉，係唔撚鍾意呀！

其實大家都係 賭一鋪，你問支持 總辭架人，都只係會講 冇民意授權， 入去做遮醜布，等等， 但總辭咗之後可以點做，係冇人講到， 我覺得總辭就係張所有籌碼賭喺國際線上面。
利申：一開始支持總辭，現在覺得兩樣都冇所謂，睇民調

咁你咪答下販民呢23年「爭取」到乜野？
已經唔計司徒華呢d地下共匪 + 李柱銘幫支那入wto

梅利連拎10分

呢個已經係飯民代表作,家下中左超級回力標
最奇怪就係仲有人覺得入閘後可以大展拳腳

所以你而家咪比我屌囉 屌你老母

咪又係 under 中共

邊個出糧俾佢啊，港共呀！ 屌你老母

其實呢一年來對中共表態仲有幾唔清晰？

連一個業委會都大炒班建制狗

任何相對合法既表態都係井噴式爆晒出黎 (初選 買報紙 etc)

重講合法性，醒啦仆街

咪講咗囉，你唔拒絕委任即係endorse個極權委任議會係泛民接受到嘅野，咁佢轉玩委任制你班泛民都無standpoint反對嫁，因為你地接受咗委任嘛。咁泛民當年97年點解要拒絕加入臨時立法會呀？咪學馮檢基做鬼算囉，再唔係學十一哥奶共奶到入行政會議都無問題啦。吓話。接受委任吖嘛，你理得人地十一哥點投共啫。十一哥都話有痛腳，班泛民無痛腳都係咁投共仲賤格過十一哥呀。

對手無底線 自己輸緊7:0 仲講呢D 就更愚蠢

所以議會出席率咁低囉咪

小朋友

既然唔「合法」 咁你販民仲入去做乜撚野？

互屌都睇唔明，你返屋企含撚啦

咁你有咩高見

而家係港共借疫情唔合法地去推遲個選舉
人大去委任上屆既議員去做不少過一年
根本合法性已經係冇
點可能仲中個頭埋去欣然接受人大委任做不少過一年既臨立會，泛民只要集體去接受呢次中共非法議會，呢世都冇道德光環去同中共抗爭任何野，希望班友諗清楚呢一百萬係咪袋得過

路線分祈 用全民公投 古希臘

攞數據出嚟睇吓，邊位律師出席率好低？

你唔拒絕委任即係endorse個極權委任議會係泛民接受到嘅野，咁佢轉玩委任制你班泛民都無standpoint反對嫁

呢個真 今年接受左委任
以後學台灣咁永續萬年國會販民都冇立場反對

又唔聽書，都話入去屌鳩蔣麗芸囉

用強姦比喻總辭，總辭即係唔抵抗任強，反正抵唔抵抗都比人強，不如比人姦一百次睇下有無人可憐幫拖。留低都係比人強，不過奮力抵抗一定強少幾十次。。。邊樣會輸少D？

入去屌同出面屌有咩分別

任得何妖喺立法會鳩噏咩，入去屌佢老母都好呀！

2020仲同中共講政治倫理真係on9

樓主支持你
其實我本人唔鐘意泛民 覺得佢地廢
但我絕對唔支持總辭

1. 體制內既議會 即議員監察權
呢點無可否認係失效左
無35+下 用投票方式唔會影響議會運作

總辭 然後呢？
Make noise到幾多日？ 比盡7日
咁之後呢？ 因一時之氣？

2. 議會體制雖失效 議員權力仍有作用
- 探訪在囚手足
- 議員辦事處
- 薪津
- 議員身份監察示威遊行現場
- 向政府索取文件/數字

3. 議員雖不能以投票方式反對政策
仍可透過 質譜 修正案方式等方式表達
阻一日 就係一日

4. 立法會官員出洋相非新鮮事
泛民可以繼續讓政府出醜

請大家權衡輕重 諗清楚總辭有咩用

入面屌有錢收，出邊屌冇錢收，冇人睇，屌嚟做乜

唔係個個人都覺得係借疫情
而家疫情係真既
咁你覺得下年立法會應該點樣安排做先係最好？

你仲夠膽問販民出席率
郭榮鏗已經係第二高啦

原來剩係立法會先屌得何妖？

見唔到你屌我，剩係見到你講on9野

即係為錢啦 講出黎咪好囉

exactly
邊有拗唔贏

泛民個底花撚晒，你重信佢哋會出力抗爭？

最多哋投吓棄權票叫吓口號。

最重要人民只授權佢做四年。

入面屌， CCTVB都有機會播一兩秒

出面屌，好似快必咁日日企街站，你有冇見過新聞有報過？

條友真係好on9

16/17

你又要講返歷史 又講下歷史
咁你答下政改如果冇人反對
依家係唔係已經過左?
明日大嶼 唔係財會最後拉布 係唔係上年過左?
通洲街有人比狗打
唔係邵家臻出黎 班狗會唔會比人拉
無可否認 佢地好多野都做得唔好
但係你都唔可以話佢地冇野做得好

張崑陽 Sunny ： 正在分裂民主陣營的，是泛民

根本辭唔辭 對個局勢撚有影響咩

越吹越大 咁都可以搞到內訌

咪係囉 直接d 話為錢咪算囉
又要9up咩sc搵好多 唔「稀罕」個十皮

岩！

根本成班販狗議助係度扮傻

一次過輕鬆贏100k ,爽到爆

唔理佢合唔合法
en唔endorse
入到去就有資源有地位有airtime
你唔係議員邊個得閒理你?

郭榮鏗喺內會拉咗幾耐啊，on79

所以16/17 = 唔計

有代表聲音又點？
咪又係通過
醒下啦
要有noise一定要議會內？
仲要知係一個無用嘅議會

從來冇講過唔係為錢

流亡議會啊
民意mandate 起合法武裝力量

唔通16/17 就可以缺席？

為了選票都要拉下既

我睇唔到佢地有咩資格留任

冇錢嘅話，搵你去做啦

即係有做過野啦

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

無乜人推

政改係保皇自己拉隊走喎
「等埋發叔」無聽過？

話，畫面好靚呀，CCTVB得你呢啲傻仔先仲睇咋

如果唔喺議會，拉條毛咩

按推動總辭嘅人嘅諗法推論

只要唔係議會大多數/全投反對都阻止唔到議案通過，係議會都唔會有用
=
議會無效
=
只有街頭抗爭/體制外抗爭先係唯一出路

我同意民意授權只有4年而呢個臨時立法會係違憲
但妄想國際會因為總辭而再有啲乜野大動作我就覺得太樂觀
如無意外應該都係強烈關注/譴責

你可以話咁建制就會做好多7議案加速變xianggang, 從而加速攬炒, 而呢個係我唯一諗到總辭可以叫做有用嘅理由

話語言偽術呀？
頭先唔係咁講喎

佢拉完有咩用先
中共想改既野都係改哂
國歌法照過

我係佢個界別嘅選民，我哋不嬲只投泛民！

1）同共狗唱反調
2）證明畀國際睇香港已經冇選舉權、代議會
3）清除淤血（如：已經毫無認受性嘅黃碧雲），讓本土成為香港主流
4）認知到體制抗爭嘅限制，唔再俾政權牽著走
5）民主派同抗爭派/本土派一齊團結咁走出一條血路

佢地嘅目標係永續議席
爭取民主只係包裝
佢地係政工作者

條友講cctvb仲以為自己好撚醒

咁就唔好講到為民主啦

其實連登仔係唔係精神分裂？

明明押後選舉先搞出咁多問題，五眼都開埋聲話應如期/盡快舉行
大家就討論泛民留唔留一年討論得咁激烈，仲話要公投

押後選舉放棄自己一票完全無條件投降
幾十單確診，仲要回落緊，政府仲話要搞健康碼全民檢測
但係就無能力搞選舉？
要0確診1個月先搞得？

自己一票無啦啦無咗無所謂，但係就執著公投泛民

如果大家都默許押後選舉一年/覺得合情合理合法無問題，唔明延任有咩問題
定大家有方法唔使選舉都組到個有民意授權嘅立法會？

真心建議仲諗緊留唔留任嘅人去睇睇醫生

你on9嫁 要3分2過
當年發叔係到都過唔到

就係要俾班白癡睇呀嘛，我屋企冇呢個台

唔做錯嘢當幫拖囉
明唔明啊傻閪

你問幫on9 ,我都想知

你老母 你半粒鐘之前唔係咁講喎

比班藍絲睇有乜用

咁講閪咩，以後唔好選啦

姐係公民黨走狗囉 屌你老母
Over my dead body

睇左呢一兩秒有咩用

仲要公投泛民，不了

邊忽講係為錢，邊一句，請highlight

我支持35+嫁，但暫時立法會同我收皮

以後仲有得選？

係咪要搵何秀蘭條片比你睇？

Chickduck 老細由藍轉黃

佢講緊嘅應該係legitimacy，姐係正當性

條撚樣應該公民黨議助
係度扮傻死撐

所以您覺得夠啦，可以唔洗從一而終，然後不如加入建制改變建制啦，咁同中共八大民主派都無分別姐，都只係花瓶一個

一個？睇咁耐得一個？

喂，你有冇第二句啊，咁鍾意屈人哋係議員助理

你5分鐘前先講完喎

自己一票都無咁上心，公投泛民熱烈討論，真心服咗連登仔

是但啦，你話冇就冇用啦

你唔識highlight定係點？

你講左睇果一兩秒有咩用先啦

民選您又接受，委任您又接受，不如以後都委任算啦，投個又咁麻煩，横掂您又無咩原則既

全部野會由個天跌落嚟，辭職就贏曬

柒到要咁樣玩無賴
仲話自己法律界別

其實泛民總辭 你係咪會失業？

爬文先搭嗲

乜春呀 你地話為錢先入去做喎

不會。

全部野會由個天跌落嚟，留任就贏曬

你分析能力低到一個點

總辭好 唔總辭好 都唔會影響件事
咪由得佢地玩多年囉

係收住錢黎屌，同埋最緊要有人睇，同埋多人睇。

錢不是重點。

又話無錢唔做？

邊撚到講佢睇左一兩秒屌人新聞藍變黃啊仆街

不是「重點」兩個字你都唔明？

食飯都有前菜同埋主菜啦

P牌仔，返屋企含撚啦

咁冇錢你仲屌唔屌

拎source出黎啦柒頭

公投囉

你喺度俾我屌，我都冇收你錢啦

爬文啦 P牌仔

講野攞啲論點出黎先啦

冇野屌要搵p牌黎屌？

拎出黎啦on9仔

你23萬id咪又係舊年年中先開個堆
係度扮老屎忽

X2

我留得喺度，個個都可以屌，包括你老母

總辭之後就冇得喺度屌 .... 要去第二個平台屌

起碼唔係P

拎source出黎未啊柒頭

係何秀蘭on9以為仲要數人數

不過點投都係唔夠票

爬文

爬你老母咩 冇就冇啦 喺到鳩up

嘩，你哋打字打得咁撚慢嘅，阿叔瞓覺

隨便繼續屌，我留低喺度就係可以俾你地屌，我亦都可以屌你。

所以仲乜要走呢 早唞

投票啦 民意呀

走住黎屌

我入埋去搵你 你條柒頭咪一樣縮
我吔係要贏立法會議席，唔係依個時候衝入立法會呀

on9
唔總辭，你叫人點幫你啊
唔總辭，你叫我點屌人哋破壞一國兩制啊
泛民成日問：然後呢？
我問番你轉頭，俾泛民入番去做委任議員，然後呢？做忠誠嘅反對派？
而家大局以經講緊政權合法性嘅問題
仲有班人係到問然後呢
on lun 99

公投囉咁！好冇？

從來都唔係泛民總唔總辭，而係泛民接唔接受中共嘅任命

永遠一票不投留任議員！

你跳多左步
係佢地總辭前如果接受佢呢個延期自改條款
係開左個先河 今次一年下次永續都得

可能飯民,飯粉覺得袁公,gphone,周庭,呢類係無noise,nobody 或 透明人間啦
or 詐唔知.唔係議會內所以睇唔倒.

咁如果之後11月，係拜登勝出呢？

咪學trump 講學定普通話
不過我地到時應入集中營

降低合法性，國際睇到佢個所謂立法會係一言堂，唔再有假希望比外國以為香港有民主

投反對 有用咩？人地唔跟遊戲規則 你留喺果度賴死唔走？
仲有 聽民意呀！

成個政府有無民意授權？

出得呢d post 嘅主留派 根本只會信自己嗰套
你地做咩都係無用 係情緒反洩
佢地就所謂留得青山在 仲有險可守 仲有錢收

杯葛一個唔合法嘅委任制度 咁基本嘅野都竟然要考慮咁多野 香港過左咁悲痛嘅一年 呢d人都仲係唔醒 真係可悲

原本dq咗嘅公民袋都可以續任
中共出盡力維持社會歌舞昇平
dq唔畀你選如是，dq完你又可以續任如是

維穩保持中央權力先係首要目標

之後一年間議會正常，保皇唔會翻車，販民抗議被逐嘅戲碼又演多一年，無人行出破局一步，初選效應盡失，dq人數不明

中共係咪計中計就後話啦

所以咪要拆大台
成班友混水摸魚
一黨三投
關鍵缺席

屌 晒氣啦過左一年幾抗爭仲支持非法議會既人 我哋講幾多都無用 大家睇民意算啦

諗定賣樓移民

留低都尚且有機會投反對？
投反對有撚用咩 泛民加埋晒都無否決權
建制一樣過過過

幫唔到呀 留喺度同走都幫唔到
咁點解要留喺度？ 用啲時間去做其他野唔好？

飯民: 唔做議員嘅話點繼續供樓?

走咗之後大把嘢可以做啦, 係睇吓佢哋想唔想做同埋敢唔敢做之嘛.
唔好問我例如做啲乜, 前面已經好多人講咗.

都係個句，議會抗爭，我哋幫靚仔撚出去打生打死，而家先係度討論總辭，神尻早就應該咁做… 再俾白頭佬呢啲仆街做，仲衰撚過俾大波man 做…

仲有, 唔係總辭, 而係拒絕港共政權嘅委任.

嗰啲嘢一定係要現任議員先做得？
其他人唔做得嘅？

投票選佢哋入去齋坐白逗人工?

你2咪係其中一個1

投反對 佢一直可以話自己係民主程序 有程序公義
但你個反對除咗幫人刷數據永遠無撚用
不過增加咗成個管治合法性

笑左

點樣白逗呀 鄭月娥同班共狗又係咪白逗緊人工呀
係咪唔出糧俾嗰廿幾條友就會有分別？

回應緊自己
臨會冇合法性所以唔應該入

作為民主派議員居然接受極權政府建立嘅一個完全無民意授權嘅臨立會議員任命. 淨係呢個行為已經足以構成"政治死罪".

原則問題，明唔明白？講利害多寡而忽視原則，咁同支那班人有咩分別。禮崩樂壞

無原則一定會輸

你既言行係要同你抗爭行為係一致

無原則點樣叫人支持你？俾藍絲屌你雙重標準 你點反駁？

咁可以點呀？

真係做到不合作架空政府？有好多人連税都唔夠膽罷交

對我嚟講，對場運動有幫助嘅場合，就係戰綫
其實留係度，唔開會、但照用權同錢：捐全薪去612、探在囚手足，就可以延續呢條戰綫

留喺到嘅目的已經唔係直接為咗五大訴求，而係支援運動，依家面對緊2大問題係議員先處理到

1) 經濟差咗之後612開始唔夠人出$，如果佢哋真係全數糧捐出，就夠$打官司

2) 囚權問題，好多手足喺牢獄中受不合理對待，例如私刑同唔夠耐寒物，用議員身份可以提質詢
有啲人話其實其他組織同人都做到爭取囚權
但事實上，政府往往回應囚權問題，都係只同議員聯繫，NGO/個人嗰啲，政府好多時只會hea覆佢哋，更遑論俾佢哋好似議員咁巡視監獄同真係改到嘢
一諗起在囚手足失去一個爭取公平對待嘅平臺，我就覺得好灰

其實聽完你咁講，我覺得不妨試吓雙軌制
Stay議會停開會同籌建其他議會嘅行動同時做
發揮到嘅功效應該係最大

佢哋留係度嘅目的唔係阻止，的確需要外國幫手，但都唔係話比人知我哋主動放棄

連阻止呢個最基本既function都做唔到，咁佢地留係到有咩用

咁走哂又點?下次開會分分鐘我哋連班港共推咩政策都完全唔知，我唔係期望佢哋阻止，而係帶消息出嚟

on9，明唔明咩叫攬炒？你呢啲只係叫自盡，攬炒目的係要整死共產黨同班港共

由97後計人數一直都無能力阻止啦

咁所以留係到有咩用？

咁留一個已經夠啦

所以唔係總辭，我絕對唔支持

其實主要係擔心流亡左海外嘅議員面對同你一樣嘅困局，
總辭唔係諗得咁美好，
主要我都想問總辭個成效，
唔係問總辭個意義。

岩呀

劉曉明警告若有人在英成立流亡議會將堅決反擊

其實我理撚得你總唔總辭，我一開始就講緊叫班泛民表現抗爭意志，出去建立海外議會，佢地唔總辭直接出海外用現任議會身份都得。